牛頭角地鐵站有狗

放工撘小巴經過見到
太快影唔到相
大家小心
19:02

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

我都經過，至少有十隻

暫時未見到佢地有取任何行動，淨係企喺a出口吹水，大家小心！